［小心此人］Apple back to school (AirPod Pro)

大家小心啲
有條友呃左我700

個電話打唔通架
大家小心啲
$700對我黎講小問題
希望大家夾野前唔好俾人呃

Silly

佢del 晒tg record 報狗都冇用
下次用whatsapp 傾算

$700唔係咩大數 我唔想其他巴打俾人呃啫

推

屌我搵到條撚樣係好撚多posts都有呃人

我都啱啱發現
下次小心啲算
唔好咁易信人

即係點前因後果都唔講

仲要都係同一條友 姓張條仆街仔
夾spotify 被呃

夾netflix家庭plan 3個月

即係同佢夾back to school
佢買MacBook 佢賣AirPod pro 俾我
我因為AirPod pro想加emoji
佢想我俾住一半錢先
咁就同佢tg傾好晒 有record
點知佢可以del埋我手機record
依家都追唔返
我就係得以上幾張相留低

條友個底花撚曬啦 有幾個post夾Netflix 夾spotify都係收完錢唔見人

下次都係check 清楚啲先俾錢
夾野都係唔亂夾

蠢撚到咁冇嘢好講

冇所謂既我
我又唔係冇錢
不過我唔想其他細路俾人呃啫

上面成班blame the victim 都 on99

見有咪夾
我都係講個信字
我講出黎咪少啲人俾佢呃

我唔介意既
最緊要唔好再俾佢呃到人

推到大家認得出呢個電話
95036277

上網買野真係一手錢一手貨最好

你唔係冇錢使唔使同人夾
就咁上網買都得啦
柒就柒咗唔好扮晒嘢

算啦 我依家單棍買算
$1999
買俾女朋友唔想遲

咁我依家咪單棍買
你有平唔通買貴咩

條友係仆街
但你700諗住食人個AirPod pro都幾on9
有市有價架嘛

我要加emoji
唔係我都唔洗咁煩

算啦算啦
最緊要多人認得佢就夠了
$700 蚊當買個教訓

嗱 依家咪單棍買
開心未

留名睇仲有咩位入

算啦 人地都唔出聲

冇保障嘅交易都唔使面交真係傻

咁我要加emoji嘛
我希望其他巴打唔好俾人呃嘛

答案就係李斯！

賣比先達都唔止1400啦
點會1400賣比你

你話1000就話唔信啫

秒

啲人就係咁
覺得窮先會同人夾買野
小農Dan

唔好話人窮住， 既然咁多受害人， 點解無人報案，俾佢不停去呃人

俾佢del 左tg record
我唔知點解佢可以del埋我部機個record

抵撚死 成班乞兒想水班學生平放
點知水著騙徒比人水返轉頭

1400 叫平放？
唔得咪1500
有咩所謂
大家賺 唔俾先達賺咋嘛

你bank transfer 有晒資料，點會捉唔到人？

之前啲po個個都有record
都捉唔到人

我乜record 都冇
點報狗？

同埋我check 左
轉數快俾左條友
條友有權唔俾返錢你

唔係諗住就咁算？

咁可以點做？

TG有得單向del雙方嘅紀錄

呢個我都唔知
咁冇計啦

咁點解要一開始同人夾

Pish

2000 變2700

試下報完警再搵銀行，向你用緊間銀行既CS report 呢個係一個fraud 既transaction 比埋報警資料佢，睇下有無得搞

轉數快都敢走佬
食相有冇咁核突

有地址有銀行紀錄喎

有平咪同人夾
之前都試過

700唔係啲咩大錢
但係令多啲人唔俾人呃我覺得值既

我今日試下先
之前都有巴打同佢夾野呃左幾十蚊
唔知點搞

咩人都有
真係防人之心不可無

但我tg record 俾佢del晒
我留左幾張相only
應該都難搞

柒咗夾唔到咪死死地氣買
唔通唔用咩

你可以追下AirPod btc 個po
我係買俾女朋友咋
本身我有AirPod 2

夾唔到咪買有咩咁出奇
你呢啲窮閪 夾唔到咪要r人
不過我唔洗咁解

唔該樓豬去銀行搞搞佢 如果咁都俾佢呃到錢 佢實會繼續呃人

今日打去hotline 問下
再覆你

打去銀行講你FPS send 錯錢比人 但係佢又唔肯比翻你 叫銀行搵方法hold 翻起筆錢先

我睇左 FPS 過錯數
銀行冇權hold 住
睇左T&C 不過我會照問

同埋有無apple order number

追到天腳底都追

依種人 少時偷針 大時偷金

唔好比佢走甩

得上面兩張圖

我今日盡量問下

因為你真係比人呃錢，所以唔係轉錯數。
直接同銀行講係fraud 再去報警，睇下間bank會唔會send 個request 去收款銀行，因為涉及fraud payment 銀行可以block 左佢acct先

但我冇證據嘛
我冇晒tg record
點解釋？

Hotline 係廢
聽日落分行搞

知幾多 就講幾多

銀行/報驚唔肯做野就投訴金管局

聽日落分行搞 都wfh

Q22. 我希望追回錯誤地傳送至另一個戶口的款項，我應該怎樣做？
A22. 若閣下未能直接聯絡收款人要求退回有關款項，應盡快通知閣下的銀行/SVF，閣下的銀行/SVF會提供適當的協助。

報狗啦，再報埋apple

大家攬炒

今日銀行休息 聽日搞

我會報 同銀行講左先
我大把時間 唔洗返工

咁你點解開頭唔自己直接上官網買

有平咪去買 有咩問題？

直接搵銀行CS or complaint team email send email 過去，分行都係refer 你搵佢地

呢樣唔識 巴打可唔可以講多少少

都係報左警先，之後同銀行講你報左警，話呢個transaction 係詐騙，睇下你間銀行可唔可以通知對方銀行呢個transaction 有問題，比埋你報警個reference 間銀行。你一日唔報警銀行都唔幫你做野，正常對方銀行收到話呢個transaction 係fraud都會block 左個acct 先。搵銀行最好用email, 有晒record 去跟

盲嘅咩人哋都話咗$700係一半訂金啦

咁我今日落去狗屋先再去銀行
最怕班狗唔俾我開file
因為我咩資料都冇

藍屍反擊成功，黑警大外宣like數成功反超前

更新 去左銀行
依家去狗屋

唔好放過佢

去落口供

推佢老母

已報驚

夾switch family plan

同一條友

問左差佬有冇其他人中招
佢話要睇紀錄

所以要多D人報狗

要叫其他人報
銀行姐姐話搵唔到個account

FPS要金管局幫手搵

差佬話有可能係洗黑ac 預左搵唔返先
但都希望多啲人報
雖然搞左我半日

知邊間銀行？

報狗 再搵銀行
啲錢攞唔返唔緊要，block咗佢銀行account都好

報左啦 聽日再去問問先

仲未知啊
我聽日再問

佢連登搵客？

係呀

電器鋪唔係長期1599? 先達賣到1400以上？近排都想經bts 夾airpod 不過真係太多騙子啦。買到都可能係假貨

算啦 啲人就係咁
佢地都係得把口
見埋我單棍買AirPod pro
即刻聲都唔敢聲啦
我驚又報埋 銀行都去埋
有冇位入我

Btw 騙徒長命百歲 百病纏身

原來慣犯
推

推到拉人

希望大家認住佢 小心啲

已報驚 希望多啲受害人報驚

下次俾錢之前search下電話，條友慣犯嚟

佢俾左invoice 我
我都冇咩點留意
下次會注意返

不過都少同人夾野
以為用轉數快會安心
差佬都講轉數快可能有漏洞
要拎全名同銀行number

真係仆街嚟 血汗錢都呃
推到多d人見到

岩岩都撞到佢

幫手推個post已經好好

可以提供資料？ 我或者會再去銀行或狗屋

無 佢tg 我
個名熟口熟面就無下文了
好彩睇過你個post

邊個account ?
都係我post嗰個？

係 一模一樣

仲拎相同account 搵食
屌佢老母

推到大家認得出呢個電話
95036277

仲要好撚串，Silly

上面有巴打講緊佢仲係用呢個tg account 搵食

推到大家認得出呢個電話
95036277

所有野一律面交

可以同銀行講轉錯賬 申請退款

你自己轉入去條友唔肯退返比你,銀行都係叫你報警

申請左啦
報埋驚

呢個都係問題
所以講係詐騙

HKMA 有條例去監管

你google HKMA FPS 轉錯錢

推呀

可以點做
報左驚

其實都係搵銀行話入錯錢
銀行會跟足MA 訂嘅指示去做

去左銀行先報驚
咁我要做既應該都做左

銀行一定要係幾日之內覆你
同埋FPS 有銀行紀錄同真名

等就得

同埋公佈騙子個電話同FPS 姓名等大家小心

個銀行姐姐講搵唔到個account

仲柒過買$380 AW5

清係咪弱智架

上網買野 要先比錢再比貨既 都叫佢收皮吧啦

Noted with thanks

都係既 一手錢 一手貨

有無叫佢起身屙夜尿先 定係打唔通

冇得搵唔到
搵唔到即係銀行FPS 系統出咗大事

FPS 申請有綁定銀行戶口嘅

銀行姐姐唔幫你跟進你就要投訴上HKMA

佢地幾時會覆到我？

打唔通架

700$小問題點解唔直接去買個原價

700蚊大數目？

我諗冇人會去買同一樣野
但價錢會貴啲既野

呢d仆街幾百幾百咁呃，一定係睇死人地覺得細數唔會報驚或者搞大佢

我見好多巴打都冇報驚

如果我唔係wfh
我都唔會去搞
前前後後搞左我大半日

要繼續追呀

銀行姐姐話搵唔到 幫唔到你

咁你就直接去搵銀行CS問

再幫你唔到就投訴去HKMA

每一個方法都要做

我地唔係為左小小既700蚊

而係要搵到依條友出黎懲罰佢

（條友有無Moon post 呀？如果你唔想搞大既話，你快d搵翻樓主道歉退錢）

好 我再問問

樓主係學生？

你問呢個問題
同呢件事有咩直接關係

道歉退錢都無用 殲滅騙徒追擊到底

你send 個email 去complaint team 佢地一定要覆，但我唔記得係30日定15日內

有冇個complaint team email 俾我
我試下draft 一 draft 再send 去

搵佢出黎

上你用緊果間銀行個網到搵啦😂😂

貪心嘅下場 $700 全新賣俾你？ 我賣俾先達狗都唔只$700啦 同你有親？？？？

冇合約冇剩
貨未到手俾咩錢

原來你閱讀理解拎u

望下先

貨到俾錢就最好

係 冇睇 不過你都係on9

係啦係啦
你最叻
俾個good你

個FD係大學做, 想問佢借卡黎買airpod pro
買mac定ipad多水d?

其實都差唔多
都係+700換AirPod pro

報狗

報左啦 等緊佢覆

查到邊間bank未？

未呀 聽日打hotline 問

THANKS

快啲買啦
本身我都想換埋ipad pro

大家小心呀

到底佢呃咗幾多人

仲呃人

但你夾唔到除左局比正價都冇其他方法
你講咁多Background information除左用黎遮掩你貪小便宜但又柒撚左既事實之外，論證唔到其他野

話撚之你有iphone 1萬
仲要人追post

而你既論據亦justify唔到點解突然變左人地係窮閪

定係比千尻幾蚊就可以論證你唔係窮閪一分子
劏房都5千蚊租，炒散又有幾百蚊日
咁

自尊心作祟又邏輯混亂
講野又唔中point 東拉西扯
低質會員

邊個會唔貪平
有平野你會買貴？

除非你話我用$100買AirPod 呢個唔合理既價錢去買
而我完全唔覺$1400 蚊唔合理

你賣俾先達有冇$1400蚊？
佢收幾多我咪買幾多
咁都算貪小便宜？
我唔俾先達狗賺咋

除非你係先達狗啦

呃人致富，條友一陣移民埋英國就搞笑，多謝你哋

倫敦金都係咁先有錢

真係要幫手推推 估唔到條友 慣犯黎
大家真係唔好貪小便宜
利申：受害者之一

報左驚未？

無報狗
但諗諗下 可唔可以搵埋一班苦主一齊去

我報左啦 你都快啲去

我隔左成幾個月啦

都可以報左先

留名跟進

我有印象有條友又係係咁去netflix switch 呢啲family plan post 呃人
之前入埋個連登夾plan gp 同 switch gp 俾人踢爆咗之後俾admin 踢咗
唔知係咪同一個

咁狗

用fps呃人

應該係啦

差佬都搵唔到佢出黎

試下搵金管局 狗唔係搵唔到係唔想搵者 同埋通常要有一定受害人同時報先會郁

一百幾十都呃 有無咁得閒

真 唔明點解可以為咗少少出賣自己人格

唔係熟人既話唔好夾啦，一黎你知唔知佢係唔係呃你，二黎你唔識分既話分分鐘買到假，除非你本身有或者搵埋個真既拍埋一齊check，唔係既話1000幾蚊買個假、冇noise cancelling既Airpods pro

咪就係有你d on9，所以先有有好多騙子出現囉

一個二個扮醒執到平野，結果係個局

你最撚好笑，仲講到自己幾有錢唔志在

唔志在個700，就唔介意apple買啦，送比條女呀嘛？刻埋名仲好喎，定係你會話唔比apple賺呀？

你覺得係咪係

如果你覺得$1400 平咪平
事實上 我寧願同人夾 去Apple 買
都唔會益先達狗咁解

反正我就係Apple 買左
需唔需要相 我未送俾女朋友

依家愈黎愈多騙子

因為你貪，已經比人呃左啦
仲引左一大班貪小便宜比人呃既苦主出黎添
你比相我做乜鳩？你比條女我好過啦，跟著你真係慘

咁你又慘啲既
女都冇

我都係嗰句 有平邊個會買貴
貪平係好正常

但我覺得如果大家真心既
你用呢個價賣俾先達狗
我願意用先達狗個價同你收

咁你都覺貪小便宜我都冇辦法

仲有冇興趣夾？
一手交錢一手交貨